大sam哥 跳咗樓wo 廖慧儀終於甩拖

sam

DANNY終於可以光明正大坐正了

真愛

Loooosssserrrr

博哥玩到咁大?

我就唔信啦, 有本事而家upload!!!
得個吹字

細雞樂

波台放針

邊個貼街招

以為係改歌

咁高調咁話deep fake人，小心佢地報驚話你恐嚇

許冠傑 學生哥？

地辦求其點兩條友去咪得

你負責觀塘區。

不如你爆曬所有嘢出嚟啦 戇撚鳩。

LM睇閃卡

姓廖隻臭雞出嚟回應下

閃卡呀朋友

垃圾五線奶共暗星